［突發］有朋友消失咗成日

電話聯絡唔到，又無返工
懷疑比狗拉咗，又唔知邊個狗屋
可以點幫

推

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

有無比狗抄過id?

唔清楚，聯絡唔到佢

幫推

btw 諗起想我嬲

咩資料都冇，推做到咩? 白色恐怖?

警方今日上午，分別在屯門區及香港仔分區，拘捕3名年齡介乎20至30歲本地男子，涉嫌「刑事毀壞」，現正被扣留調查。
警方稱，3人是涉嫌於6月26日包圍警察總部期間刑毀，案中較早前已有一名姓岑的男子（25歲），涉嫌襲警被捕。

網上睇到。。。希望佢無份啦。